做小三 幫佢出名

呢條仆街做人小三
幫佢出名

借刀？

小學三年級？
拉

唔好信

小乜撚野三
Btw關我撚事 私怨去返fb ig啦

小你老母咩

乜都無得張圖你講乜都得

小學三年班

唔好信

唔好信

拉啦屌你老母

拉